[警號] 言論自由正被打壓 而且係國家級 政府級打壓

唔該打醒十二分精神！

因為政見或者言論，就要紀律聆訊甚至炒，呢d係最嚴重既白色恐怖

以操守不當為名，令人噤聲為實

如果警察濫暴係劇痛，以經濟手段打壓聲音係毒藥呀！而且係溫水煮蛙，一點一點累積既慢性毒藥

唔好對被打壓既言論自由，感到麻目！

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

已簽

繼續幫手share

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞，全世界陪葬 美國唔想爆煲一定會出手